薛凱琪IG報平安 武肺檢測結果為陰性！！！

會唔會因為條頸太長所以啲病毒去唔到個肺

Mean撚到

唔可以同你一齊隔離tim

一般日最多14日，佢起碼多一倍時間喇。路程長咁多

草尼馬咁款

深喉唔到嗰個位

今日陰性唔代表聽日係

到喉唔到肺

呢條who真係完全唔識，要不是肺炎？？
「因成為娛樂圈首名武肺患者而廣為人知的暗星施匡橋」
阿豬阿狗都學人做明星

佢同暗星合照係邊日嘅事 ？

唔知有冇寄信話俾奇洛李維斯知呢

食緊橙架屌你

好仆街

做咩要同FI格離

最新果張相間gym room 燒得

條友好似好返 連登見到

藝人施匡翹無病徵，病毒指數近零，留院一日後可出院

有個佢經理人定唔知乜水好似病情反覆，比佢累死

病毒指數接近0=好番

屌 好mean

Cls

交交

好似已經俾咗佢出院

笑到我

姜b

唔覆人

我覆人好慢 除咗ig
食完飯覆u

tvb班撚屌有冇事

想笑死人咩

狗b

暫時未見有事

以前勁靚 學警個期

笑到合唔埋個口

硬係凝住佢條頸比你拉長左

好似傳過草泥馬有肺炎抗體

美人

勁靚

好gfable

做唔到真正嘅深喉檢測

屌

屌你咩 手足黎嫁

佢嘅知名度係中肺炎之前完全冇人討論過 唱歌㗎原來

地獄都上到連登？